{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008937",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 밀로스풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 もし予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒の場合には、ペット入室が可能なペンション以外は入室が拒否される場合もありますし、これもまた払い戻しができません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設の利用時には、宿泊客の責任のもと、毀損や紛失が発生した場合、損害賠償の責任があります。 直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 グリルをご使用の際には追加料金が発生し、客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 一軒家ペンションはメゾネットタイプで構成されており、IPTVとWi-Fiが提供されます。 外部には屋外テラスがあり、客室は禁煙です。 アメニティとしては、モルトンブラウンアメニティを提供しており、ホテル式寝具類を使用して清潔で快適な寝床を提供しています。 プールビラにはプールがあり、温水とぬるま湯を利用できます。 プール利用時には安全のため注意しなければならず、必ずシャワー後に利用しなければなりません。 水着を着用して飲酒後はプールの使用とダイビングは危険なので自制しなければなりません。 プール内での走りや高声放歌、放歌は禁止されており、幼児は必ず防水おむつを着用しなければなりません。 プールにはおもちゃや食べ物、飲み物を持ち込むことはできず、窓を開けて換気させ、出入り口は常に閉めなければなりません。 駐車は各棟に最大3台まで可能で、キッズ向けの乗り物が用意されています。 子供たちと楽しい遊びを楽しんでください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "もし予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合には、ペット入室が可能なペンション以外は入室が拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時には、宿泊客の責任のもと、毀損や紛失が発生した場合、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "騒ぐことや飲みすぎることはできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って計算された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションはメゾネットタイプで構成されており、IPTVとWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールビラにはプールがありますか？",
            "answer": "プールビラにはプールがあり、温水とぬるま湯を利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの使用には何か注意点がありますか？",
            "answer": "プール利用時には安全のため注意しなければならず、必ずシャワー後に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プール内での行動に制限はありますか？",
            "answer": "水着を着用して飲酒後はプールの使用とダイビングは危険なので自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プール内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "プール内での走りや高声放歌、放歌は禁止されており、幼児は必ず防水おむつを着用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールには持ち込み禁止のものはありますか？",
            "answer": "プールにはおもちゃや食べ物、飲み物を持ち込むことはできず、窓を開けて換気させ、出入り口は常に閉めなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は各棟に最大3台まで可能で、キッズ向けの乗り物が用意されています。"
        },
        {
            "question": "子供たちが楽しめる施設はありますか？",
            "answer": "子供たちと楽しい遊びを楽しんでください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 737,
        "QA": 884
    }
}